[蘇寧大減價] 埋黎睇埋呢揀啦喂

ipad pro 12.9寸 32gb wifi版本 三千唔使
仲有其他產品，有興趣巴絲上去睇下
非打手，純分享比各位巴絲打

無人應

點解俾錢個陣計返正價？

你有冇登記做會員
好似要登記做會員先

唔得喎

你去登記左先，再禁右下角獲取優惠
試下得唔得
因為我無買，所以詳情唔太清楚